[肥牛停賽一場]AC米蘭球迷討論區(198)

排名預測
Link:
Result:

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：騎士亞瑟

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024

推

為左慶祝我蘭榜首，我決定今晚對住隊草張相打飛機以示鼓勵

Lm

上年呢個時間，14場拎得17分
今年呢個時間，14場拎到34分一倍增長

冇咗咁多主力同伊巴，我蘭班球員都咁有鬥心
Is this real life

伊巴返黎成隊波都變哂
唔只係球技上幫到隊波亦都係精神層面上令到班球員成長
真心respect

lm

真係
最後個10分鐘先係分野

詹蛇

真係最後10分鐘theo挺身而出，有幾下都係自己爆上去，最後仲絕殺

真係靠廢老屌醒班𡃁仔

伊巴同卡積亞幾時出返？

新post留名

一月要打蛆+真藍黑

要輸了

LM

賓尼兔都和到祖同拉素，都唔易打

輸波打到尾仲會追和
追左兩場保不敗睇見到辛苦
呢場終於係最後絕殺
士氣buff應該幾大

賓尼兔係咪恩沙基帶隊？

係

賓尼兔近7場剩係失3球 大恩

當年隊垃圾排第十

我地未贏過
當年和一場輸一場

肥牛果球我就係諗起賓尼雲圖龍門追和

米蘭Ig係咁出Post

肥牛連頭鎚都練埋

有得j好j

出公海威威先

睇到2:2頂唔順訓咗
估唔到係絕殺

ig巴士條片一片紅海咁

本身我都係能力論，隊波頂盡都係2線中，意甲最多咪第5,6

估唔到士氣buff 咁重要
同幾年前hea hea 下好唔同

場場到尾皮狗都圍圈同成隊波傾偈大嗌真係好好feel

希望今年有前四

士氣波頂左14場，頂多4場就半季

肥牛今季都沉左
希望馬甸尼可以幫佢上番上季個buff

留名

下次夜場早D訓

比夏雞完爆完之後頹左幾場
近排開始多左好多帶波上去，又帶生到或者draw到人foul食埋牌

話說有無話點解臨尾會再換走卡斯？想多個人頂個角球？

記得影相放上黎

兩兄弟輪流迫害我蘭

真係明顯得佢有體力同埋豪仔做幾下配合，最後先有啲攻勢，本身都俾人攻左成個下半場
都多謝細恩咁早收埋手機同sms

肯定啦
換人入黎博頭鎚

正到

尋晚睇條傻鳩古力睇到噴血
好彩肥牛臨尾入波贏

應該拉傷？見佢有下反擊空晒都推得好慢

係咪南看台班ultras

官方有無消息？

仲勁過沙憎
沙憎當年都係攻強守弱
肥牛快得嚟夠硬淨

我覺得佢同牙東都叫超額完成
中間無比人打爆算係咁

見牙東跑多咗好多
平時隊草一個跑哂

希望牙Ben對祖出得返中間睇返佢拍隊草順眼好多
佳亞同伊巴都出得切就好

細恩太仁慈
比我一定入佢中路

牙東無乜大錯我覺得合格
古力真係on99
成隻波牛咁亂衝
進攻同傳波廢到嘔

半夜三更睇佢踢波真係

其實牙東本身係咩踢法
見佢當後衛上腳個陣，佢唔會好積極去走位迎波
尋日見古力帶波推前仲多過佢咁

潛力型

咁10M都唔使本身又踢Cam同翼既萬金油
想有咩好大既期望

本身應該冇踢翼？只係皮帥拎黎當翼用
真係攻又唔得，守又唔得

我對佢無乜期望
通常呢啲所謂萬金油
每個位都係半桶水

本身佢打3中場兩側位最fit

佢黎米蘭之前其實踢咩位

想講
最開心係隊波終於識踢返波
尋日啲one two幾好睇
列b Theo 露屁有時幾下猜入禁區
以前隊波廢都算
又唔郁 成日係後場猜搓
最好笑猜到無癮就吊波上去 比人截到
然後輕鬆一球

80分鐘瞓咗，失左勢竟然都入到波

無睇

咬撚住道氣

三中場 三角形企位 阿ben 左或者右

除左查狗真係無人識派直線

卡亞復出的話
用卡魯魯打中場分分鐘仲好過佢

尋晚sales都有球
不過列b唔能射

Rebic 打返左正常好多
有空位俾佢插下花先

而家呢d就係我地講咗好多年想要嘅form

皮狗終於低頭，唔玩錯位

卡魯魯真係意想不到地勁

之前果場比人屈機入左個頭鎚
尋晚果場比人夾硬屈左個十二碼
同埋失第二球佢個位企得衰

不過佢客串中算勁
身體質素好同反應快
上前搶截判斷準

真係值得多D上陣機會

痴線傷咁多件都食到素

個下sms first touch又真係傳得好靚換佳亞都未必跟到
今場睇到啲用波都幾順，標波清波都幾準

今季好叻仔架啦
D主力輪住傷病
都仲可以保持聯賽不敗兼榜首

24/12 - 3/1 中間有無國際賽?
如果無就好,可以休息下
一月果D場好似好密

佢都幾有信心
標得好準,比波又唔會鳩
仲鎮定同穩定過gabbia一開頭果陣

果腳勁撚靚

但係講視野我覺得查狗贏
佢真係可以做到派牌分邊
同埋可以比到致命直線

尋晚有球腳面ban落去邊線分比leao型撚到

詹狗過唔過到聖誕
14場8分排榜尾

Theo 56場入11球，印象中至少4球係尾段入

馬甸尼靈魂附體

無國際賽可以抖一個禮拜, 我諗1月得個意杯可以大幅度輪換

如果佢D出波比波可以改善下

好撚有feel, 希望佢地keep 住加油

賣左Belotti俾我地先走ok?

角球有威脅咗咁多

唯一輸蝕係高空波，先天劣勢都冇計
練佢做kante 啦一於

卡魯魯至少有個form，正常工作，隊波運轉到

好過以前幾年果d咩蒙牛卡連歷果堆，出場隱形，好似打少個咁

如果中間皮狗冇排鳩陣搞到傷幾個又失幾分你話幾好呢。。。

古力真係差喎
進攻夠人
換佢都係防守多
但佢防守差

羅馬同維羅立個場

柏爾馬先傷
中4次柱

只有波叔可以咁突出

btw theo身價已經黎到45M

咁冇排都唔代表贏既, 10勝4和滿足啦

Wow

呢兩分可能影響好大

賣完買唔返
睇下t silva就知

仲要係有速度有過人有入球能力
又後生當打嘅左閘
重點係ac米蘭已經唔係豪門
之後幾年都唔知有無歐聯打

又唔係特別比得起錢
正常都唔會想黎博啦

馬隊接班人唔會賣, theo份約到24年一d都唔驚
當年賣完伊巴施華一落千丈, 我覺得部分原因係加利安尼太垃圾賣人球會咁多得我蘭可以用賣左兩個人做柒10年既原因

古力啲波好上腳，甩得太慢，成日自己推

冇人係非賣不可，只係賣人一定係為左加強陣容

揾個三十歲前後嘅防中好過

THEO 真係好撚勁, 成條左路打晒,
係由自己禁區去到對方禁區,
暫時後防如果可以固定呢個陣,
咁慢慢BUILD UP 中前場, 慢慢換血, 係最好,
BTW 咪撚再亂賣主力

啱啱先睇返最後10分鐘，原來馬仔一換入嚟就入波

吉祥物

尋晚連爆三個
搏埋黃牌
卡斯成季都唔知有冇扭過三個人

我地班主係想賺錢 所以唔好奇望唔賣人

今季右邊卡拉仔成材
錢馬留到的話
後防就爭中堅位要增強

其實如果佢技術好
推到上去又真係無乜所謂
你睇下佢搶到個波都控唔掂
修正再去又唔夠對家快

肥牛進步真係快, 而家流放做得好好, 留到後面再爆破壞力仲勁, 記得佢初初黎係唔係都爆下下比人踢都好似傷咁

雖然唔係佢入，但係都好大功勞

又靚仔,
希望重現我個名

基金佬賣係成間球會咁賣

查漢係咪主力

所以佢反而唔會亂賣人, 賣左D優質資產不利賣盤

主力拎去賣,
需然今場踢得唔差

點會唔係, 前場D波佢最有威脅

當務之急都係拿拿聲搵伊巴後備
列B 同LEAO 都搞唔掂
唔知會唔會真係Jovic 黎
個人覺得Milik 應該最好但唔知仲有幾多貨仔

想問下點解theo叫做肥牛

讀音

撚撚防守之鬼

出Leao 連贏兩場競爭對手

發現鬼佬迷查漢迷到癲

不過無可否認查漢係無可取代，出面你想買個人取代查漢根本無可能

有巴卡係唔同d

anyway 多謝皇馬平賣肥牛

5大聯賽中創造機會最多

⬢ Hakan Çalhanoğlu (53)
⬡ Jack Grealish (43)
⬡ Bruno Fernandes (41)
⬡ Memphis Depay (41)
⬡ Kevin De Bruyne (40)

6m deal?

亦證明左除左伊巴其他人啲把握力幾差

唔知個準則
Suso都試過好多chance create但冇assist

要俾了 查狗呢幾場又翻生

仲有中堅Manolas加Koulibaly意甲數一數二啦

Chances Created - Assists plus Key passes.
Key Pass - The final pass or pass-cum-shot leading to the recipient of the ball having an attempt at goal without scoring.
查漢開死球多可能都有關, 不過刷key passes冇牙蘇D傳中咁水

一人讓一步, 4.5m加入歐冠bonus啦

最尾傷住跑去龍門嗰個係唔係sales？

亞視咩衝去個空看台

fb見到，我見到以前隊米蘭 詹蛇

意甲哥迪奧拿

射得咁靚

啲波慢到 慢唔係問題 又慢又妹嗰下死得

中場控住個波完全俾唔到向前
好撚慘

間唔中諗返場波
都會笑

當年淫蟲都係用黎加強自己後宮陣容

#ACMilan have scored 2+ goals in each of their last 15 Serie A games.

They could become the second team in the history of the 'top five' European leagues to amass 16 consecutive games with more than one goal scored in a single calendar year (18 for Barcelona in 1948).

嚟緊三場應該都無可能架啦

痴漢。。。

你唔會咩

而家成日會諗起果次射十二碼射到想死果種感覺

Calendar year 完左啦

點解d鬼佬特別迷查
一贏波就吹撚到上天

近半年好能勁wo

係射波冇咩運 成日刷邊中柱
一係就var 取消

打3中堅係後場玩控傳搓波

比人猜返轉頭

完場慶祝仆下仆下果個邊個黎⋯唔會又傷呀

撚撚有病

有幾多年未見過我蘭有咁嘅成績
剩返半季繼續靜靜哋

呢條片型到睇咗唔少次
振奮軍心型到裂

祝各米蘭迷聖誕平安～

吓? 咩事?

肌肉病 感覺類似以前羅家英同杜汶澤搞到面癱嗰種怪病

免疫系統攻擊啲肌肉搞到打唔開隻眼 奇難雜症

CM: Theo Hernandez goes from strength to strength - now he is worth €80m

幾時到我蘭有球員值100m

帶左眼罩幾場了

如果古歷個位變左古卡幾咁好
想當年坦克車

古卡衝得黎都無佢咁廢丫嘛

米蘭除左伊巴無邊個有佢果種視野
轉邊又得,駁腳短傳走位又得
佢亦係陣中少有可以比致命直線0既球員

只要theo比英超球隊睇中
就可以叫價100m

CM: An agreement for Hakan Calhanoglu's renewal could be found at €4M with bonuses. The Turkish attacking midfielder has lowered his request of €6M.
The Milan management is optimistic. The new conract extension and announcement could come in January.

查狗

唔反了

肯4m續唔反了

仲差錢馬 KC

4m ok la

4m就續啦...

4M合理，場場入波助攻

其實除錢馬、隊草，仲有羅隊都要傾…

羅隊keep3.5

隊草唔係3m續左啦咩?

續完又可以儲氣

有伊巴應該好啲嘅

L’Equipe confirms the rumours and reports that the Rossoneri have made a €15million offer, but back in the summer they saw an offer snubbed in the region of €17m, so whether the new bid of a lesser amount will be accepted remains to be seen.

又撚狗Bid

今季係儲足3年

咪歐霸嗰15m囉

Contract expires: Jun 30, 2022

邊個平行世界續左

馬隊撚狗不二價

馬隊撚狗，好過比人撚

擺下姿態比人睇冇問題啦 好過比人當水魚

咁多位米蘭巴打 聖誕快樂

以前聖誕節呢到好多人報道
依家個個全部轉基搵到對象了

得你基

聖誕快樂 身體健康

聖誕快樂

New Bid 18M
馬隊擠牙膏大法

講緊邊個

Mohamed Simakan

我又報到 祝各位聖誕快樂呀

jit多少少借/買埋個後備中鋒/防中得唔得

According to MilanLive, the economic crisis clubs are enduring in this period does not favour investments and for this reason it is easier to think of swap deals.

It is difficult to imagine that any club will come to Milan with an offer of at least €15million, but one team that would have players that could interest Milan are Atletico Madrid.

An idea to get to Castillejo could be Hector Herrera. The player has the experience it takes to complete the midfield department, and before arriving in the Spanish capital, Milan also thought about signing him.

Another name would be the defender Stefan Savic, who knows the Italian league well and could be a useful addition at centre-back.

轉會市場停擺其實都幾麻煩
雖然買幼幼方便咗
但係打起咗嘅有價都走唔到
完成唔到個cycle

意一中場
估唔到第2係山狗

比大家做wallpaper
來源：Twitter

山狗唔係打後備既咩？

神魔合一

Thanks

手機都幾癲 入球助攻都雙位數

@NicoSchira: Hakan Calhanoglu is in advanced talks with AC Milan to extend his contract until 2024 for a salary of €3.5M per year + bonus.

意一中場咁抵得諗

半年3.5m算係咁啦

一年wo

係咪想講淨返半年約

轟

2億

轟個9號 0背身hold唔到波，反擊又走唔岩位，救命

轟個中場直頭運唔到波上前邊

半年儲氣，半年出力

撚伯幫達蛇起機

btw 剛剛破蛋

佐真奴射12碼仲柒過廢老

今年已經射失2-3次

廢老咪一樣

Soon

Soon，等一月一號即刻簽第二隊

舒服佐射12碼好似得一招咁，小跳步之後射地波，已經俾人睇穿哂，對面企定唔郁已經破咗九成，我覺得仲衰過廢老嗰啲大力抽射

其實伊巴而家都唔算大力抽射 拎角度多反而克勤就真係大力抽埋去

ON9小跳步都唔知做乜鳩
正正常常咪幾好

廢版伊巴

等睇馬隊撚狗價5m

意甲好似踢得7場,廢倫叫價20定25M

Ibrahimovic: "I have played for many clubs, #ACMilan is where I feel at home"

呢件唔係費倫

On loan from: US Sassuolo

睇J片 點解查狗以前中圈罰球都射得入

咁多年
D人黎到米蘭
罰球都會廢幾成
細哨 果陣都成日中人牆
派路尾果幾年D罰球又麻麻
但去到祖又勁返

細哨都入過唔少
有一場歐協好似入咗2球罰波

好似記錯咗
好似係派路定碧咸
屌當我冇講過

咸爺喺米蘭入得兩球，一球係罰球

好似係對熱拿亞，撲到都入

原來有得休息下到4號先踢下一場
Kjaer出得未

細哨歐協個球好似係對樸茨茅夫入

CorSport: Coach Pioli could have Simon Kjaer back from injury and available for the match against Benevento, January 3rd.

CorSport: In the next few days, Ibrahimovic will have a new medical check-up. However, Milan does not want to rush his return to avoid taking risks.
It's difficult that Zlatan would be ready for the game against Juventus. He could return in the second half of January.

雞巴已經係我卡卡同埋馬隊後最愛球員

係
當年連Portsmouth都贏唔到

依幾年d球員個人魅力差咁d

係咪senderos果陣

According to a report from Tuttosport (via PianetaMilan), news has re-emerged suggesting that Krunic is once again a target for the Granata who want a player ideal for the 4-3-1-2 that Giampaolo plays.

In exchange for the former Empoli midfielder, Milan could get centre-back Armando Izzo, who could well end up on the market as he has made just four league appearances this season so far.

戰術大師

08-09係有senderos
唔記得嗰場有冇出佢

AC Milan have been offered the chance to sign Tottenham defender Davinson Sanchez in recent days, according to a report.

Calcio Mercato are reporting that AC Milan will be entering the transfer window in search of an attacker specifically a striker who can cover for Zlatan Ibrahimovic in case of injury or any other absences. They are reporting that Memphis Depay is an option but only if he is sold at a cut rate price given his contract expires in the summer and he is not looking to renew with Lyon. Likelier names are Gianluca Scamacca from Sassuolo or Arek Milik from Napoli or even some young talents.

個時睇話熱刺要50m

熱狗D人好伏喎

換到izzo 都可以試下

咁就要補中中位

Izzo睇wiki 183cm... 又係補唔到制空

thiago silva 都係183la

真核

快點...

認真
佢真係米蘭陣少有
有腳法有諗法0既球員

見佢中場拎波轉身0既決定都做得幾好
同埋佢都好肯跑同好肯配合

唔儲氣嘅佢的確好好J

牙華魅力夠

踢蛆冇伊巴

意甲廢老踢得6場

confirmed?

Gazzetta: AC Milan are hoping to have Zlatan Ibrahimovic back from injury by mid-January.

唉

一月要買人，難得頂左十幾場仲第一

馬隊：我地已有冠軍球隊實力，無需增兵

馬隊：伊巴復出等於最佳收購

場場冇廢老都話考驗
考左10幾場

廢老掛住打電莖

有kjaer 都好 起碼防守上好啲

之後仲要踢意杯，歐霸，中場靠件古力就食得屎

@NicoSchira: Milan has an agreement with Simakan for a contract until 2025. Now, an agreement with Strasbourg remains to be found.

Plan B for the Rossoneri managers is Matteo Lovato of Hellas Verona. Recently, Maldini bid €5M+Duarte to Verona, but the offer was rejected.

5m加件廢人

撚狗offer，仲要就完約

牙杜舊年先黎, 份約到24年有排捱

冇嘢

意甲咁有心整段MINI MOVIE賀我蘭冬季冠軍

Theo 勁撚到傻真係

司馬奸 勁唔勁?

牙BEN幾時踢得?

各位ac fans想問下東拿利表現如何,冬季冠軍關唔關佢事
意粉想問下佢值唔值得期待

睇過佢最近對大巴黎個場，守包皮守得幾好

1X年 AC Fiorentina fans

有潛質囉，但失誤多到嘔
暫時無嘢突出，但都算值得慢慢培育
冬季冠軍唔太關佢事
都係鄧下腳咁

間唔中有一兩腳靚傳嘅 但防守企位麻麻同速率低 協助組織意識麻麻 傳啲波有時太高風險

The report adds that the Juventus management continue to admire Rafael Leao, who has repeatedly been linked with Juve in the past. The Italian champions could take advantage of their relations with Jorge Mendes to try and broker the deal, even offering Federico Bernardeschi as part of a swap.

得罪講句出場最多果10幾個黎講佢都算最廢

駁唔到 真係古歷都好過佢

咁有krunic墊底
krunic上季明明唔係咁差

我冇計古力

盧卡都有份
卡拉咁勁都無

我都係咁諗
上年算少機會，出親都唔太差
今年食咗屎但成日見到佢

當人on9

CorSera: AC Milan offered Gigio Donnarumma a new contract worth €7M per season. Agent Mino Raiola, however, tries to scare the Rossoneri by waving important offers from Juve and Inter.

死仆街又嚟

頂埋今年fifa就改制 啲agent冇得食水咁深

7m ，小朋友做人要知足

隊波贏多輸少，有利續約

想知fifa 冬天
會唔會改返米蘭啲人
露屁變返cam 基斯起碼上返80

但本身隊草77我都覺得好好用

出面啲人(公海、FB）個個話靠伊巴帶隊垃圾，但佢地唔知今年有過半賽事都無伊巴...

循例講句

A 你妹

玩ut用緊84個隻，成隻seedorf咁

有伊巴隊波穩好多
冇伊巴好多場險勝

我都用緊 意甲簡迪咁樣 仲有用埋totgs 肥牛

用緊83個隻theo咋，冇錢再升

AC Milan have made an initial approach to sign Riqui Puig on loan.
This would allow the 21-year-old to play in a tough league like Serie A for league leaders Milan and potentially increase his price-tag for when and if Barcelona do eventually sell. [sky sports via footballitalia]

Milan are not new to this type of deal, as they already have Brahim Diaz on loan from Real Madrid and Diogo Dalot from Manchester United. [sky sports via footballitalia]
馬天尼斯都唔肯用佢
Loan + Option clause啦

同牙東爭位 1米69仲矮過牙ben

如果好似以前mauri咁硬淨+波底好其實都唔差

打433中場可能ok嘅 4231防中位防守唔得囉 變咗防守又係打隊草一個

係不過呢個好似真係有潛力，新inesita

呀ben夠膽死得75都知痴撚線
1,2年前屌仔打到屎咁能力值不變82

好似話唔買中鋒
睇黎真係練LEAO?

直情白痴啦啲分
如果米蘭係英超/西甲隊
上半季聯賽不敗
正選11個起碼80以上啦

想買果D唔係貴就差半年完約

rttf 隊草好似話幾勁

我用緊Rg果隻

直頭無晒
個價太低
市場上無晒

除非搵佢攻中或者轉433, 佢打雙防中形同虛設但個人覺得幾有潛力, 平價搶到都冇壞

咁後尾個D場唔止冇伊巴依家隊波打拼勁, 壓逼力強, 雖然能力上有時未到但真係睇得舒服

我蘭指定撚狗價15M, 一係租+OPTION (唔買)

傳緊件scamxxxx 15m比盡
意甲踢得7場想賣25M

scam

一月買人預左比人撚, 仲要退租過黎, 本身又唔見得勁, 買佢用LEAO好過

transfermarkt THEO 加得5m

有伊巴係前場停到波差好遠
呢幾場成日俾人禁屌就係冇人前場停波再分邊
中場又冇牙Ben，對面逼2下就失

用波好D應該上到60M

哥斯達同馬體會解左約

1月簽佢啦

先32 點解廢左咁多

條友職業態度係咪有問題我地成班後生更衣室氣氛咁好無謂搞

下年有冇機阿古路

傷多過踢喎

免簽米歷, 泰奧雲, , 韋拿老母, 艾拿巴搞掂1蚊都唔駛

意大利CUT左個新稅制
D人工又要比返50%稅

武肺

佢進步咗好多
上年一嚟啲防守差到
咁進步法60m真係唔誇張

應該去支那踢波

仲可以簽美斯

BTW,當拿奴馬

聽講番車仔，咁簽豬腦啦

踢到一半都屈機啦

我怕黎到比米蘭醫療隊變成提早收山

都屌咗好多年，實力未及對手咪用努力搭救囉，李城奪冠、馬體會最搶眼嗰幾年都係成隊跑到癲咁踢，踢波本身就係要跑嚟跑去架嘛，仲要成隊都後生仔，一啲活力都無都唔知似乜鬼

好事 意大利成撚日踢埋啲老坑波 出到去唔夠競爭力

肯跑肯迫搶都差好遠
而家班友終於肯跑啦

打個J先

條片講點解我哋復興 解釋得幾好
係封面有啲樣衰

睇真藍黑就知
有體能就算技術唔夠人黎
都叫做頂到下

唔知係唔係衰得太耐，始終都係覺得米蘭仲係中游料，每場波都會打定輸數先，唔係燈嗰隻，係真係覺得坐輸望和

復興？未啦...

咁快吹到隊人有champions league quality

卡拉

Sky: Today was an optional training day but almost everyone showed up except for those who had air transfer difficulties like Kessié, Calhanoglu, and Ibrahimovic.

鬥心

卡拉keep到落去值得升多啲

sales 8M>18M

前四咪champions league quality囉, 又唔係要拎歐冠冠軍

咁分組賽出局都算係Champions League Quality嘅

今季好多落後追和/反杯
真係搏到盡換返黎

真心服呢班球員

肯跑肯追，一分一分咁拎番來
同早幾年差太多

一場一場咁打起啲信心

以前成班大帝mode
而家得一個大帝，仲要下下120%出力
班細即刻落力好多

隔離街都係的

而家成班後生仔, 一個大佬帶住,
好氣好力咁去跑, 貼緊番現代足球既戰術同踢法,
所以先係前列,
就好似呢幾年既真藍黑同拉素咁,
佢兩隊就可以KEEP住做前列分子,

d反擊仲好好J，又快，真係行雲流水
仲有d死球攻勢真係勁左好多

終於都有個教練識做番正常嘅訓練，之前好多都主張控球權，但係球員無頂級控傳能力嘅話，都係無用

同埋應該仲有練咗好多唔同嘅戰術，leao破紀錄嗰球都睇得出有練過，一開波半隊衝上前，無練過咁玩同送個波俾對面無乜分別

MN: Rade Krunic is not expected to leave AC Milan during the winter mercato. The Bosnian midfielder will remain until at least the season's end.

AC Milan reportedly lost the case against ex-director Zvonimir Boban, as the Milan Court ruled the Rossoneri must pay a €5.3m compensation to the Croatian.

而家傳借緊Pugi即係啱夠人用...
仲點賣人

古力唔放正常, 入左中場都可以留, 賽程密又唔知幾時又有人傷

出面係咁吹我哋簽zaha
又左翼

the sun都好信

完全體leao
要嚟做乜

Fabrizio Romano on @podcastherewego
: "Milan are going with Simakan and not Kabak at this moment

Fabrizio Romano on @podcastherewego
: "Kouadio Koné of Toulouse, AC Milan are following him, they are in contact with his agent. Pay attention to him.

法甲降班中堅加法乙中場

how much
zaha黎意甲一定屈到爆

又快又好扭
仲要唔潺

邊有錢

佢可以打箭頭，不過唔方平

司馬簡馬隊好似幾心水

英超中下遊有錢過你, 想買1億啦

買depay好過啦

咁睇番馬隊之前死追法甲果個方分拿去到李城都踢得好

轉會budget又少5m

Fofana堅勁, 馬隊真係睇好, 都唔係平時撚狗價, 只係李城出到30幾m跟唔到
Simakan反而都仲係出15m拉鋸緊

沙拉馬卡又傷

根本就未傷好哂就出

火化拿都有派過下膠

而家個球探團隊勁左好多

見到傳google人
依家仲期待

而家個球探系統㨂人都買人系統化咗好多

原來意大利新稅制暫時收皮

Monza大機升班

ac打比

想知巴亞仲係咪球探

防守意識企位未夠級數柒過幾次
不過潛力真係有

學支那玩回血劍
最大影響應該係牙朗同國米班英超兵

牙朗18年黎都有咩, 國米個班就應該金, 個個轉會費低人工高

彈出彈入咁玩都幾仆街

係
不過而家有加魯魯獸都已經好心足

真啊平平地買到個唔錯嘅，好抵用
touchwood之後唔掂都唔會蝕先

暫時表現真係超出預期

免簽都可以蝕架, 我蘭呢方面係專家

好憎呢d post

邊度逐漸成熟 啱啱先開始打起

必經過程黎
唔洗咁在意呢D啦

36場106球即係平均每場入三球 唔好再吹大啲

有人注目一定係咁

吖Ben咁勁都冇喺度

查漢

主席
我要求

新年快樂

新年快樂
米蘭繼續強勢

新年快樂咁多位

各位米蘭手足新年快樂
新一年大家記得繼續支持Piatek

應該係48場 31W 14D 3L 106GF 52GA

各位新一年繼續平平安安一齊睇西波

最緊要身體健康

新年快樂咁多位米蘭巴打

新年平安,快樂,繼續捱閪波

新年快樂，
2021, 健康第一

Happy New Year

全能到

諗起佢結婚條跳舞片

米蘭手足新年快樂

轉會窗係咪開始啦

係, 當拿閪同查漢可以傾free agent

1月4先正式開始

Milan may try to sign Memphis Depay during the winter mercato. The task will not be easy, because the Dutchman arouses the interest of many clubs in Europe.

[Sky Sport]

唔係去巴

抬價部

錢馬係咪要去車了
屌 車前2年直接買咪算 買件垃圾kepa

繼續撚狗價

去唔係問題，問題係幾多錢去

0$

鹿馬真紅黑

錢馬隔幾年就撚我地一次

死肥佬搞事姐借機黎抬高人工續約

牛唔飲水啊Ching

一隻手掌啊ching

GOALKEEPERS
A. Donnarumma, G. Donnarumma, Tătărușanu.

DEFENDERS
Calabria, Conti, Dalot, Duarte, Kalulu, Kjær, Musacchio, Romagnoli.

MIDFIELDERS
Çalhanoğlu, Castillejo, Díaz, Frigerio, Hauge, Kessie, Krunić, Tonali.

FORWARDS
Colombo, Leão, Maldini, Rebić.

係唔係今季第一次中堅齊腳?

唔係

傳奇蘇素又入波

佢都係適合西甲多啲

梅沙基奧？未賣？

有link?

賣唔到啦冇人要等完約
佢同Pioli炒大鑊不和唔會有得出

AC Milan has no interest in signing Papu Gomez.

Many agents are offering their players these days but Milan continues to say no, like Llorente: an intermediary has offered the striker but Milan are not interested. Besides, Graziano Pellè was offered but Milan said they have other priorities for now.

good

According to today’s edition of CorSera, Milan‘s priority for the transfer market is clear and it continues to be signing a new centre back to improve the quality of the back-line. Mohamed Simakan is the favourite to be signed by the Rossoneri management in view of the coming mercato. The deal could be closed at €18M with Strasbourg.

馬甸尼眼光好準，唔多擔心

依家隊波氣氛好岩後生仔發展

馬隊成個黑社會大佬咁

教父

本身佢係更衣室個格就係咁

Gabbia

馬隊真係又靚仔又型
好多人讚尼少靚仔，我覺得冇得比

軍刀最正

尼少唯一缺點係佢老婆 我覺得
不過尼少場上係惡

尼少鐵粉都唔明點解會揀佢老婆只能講係真愛

隔離街準備反擊了

隔離打呢隊點會輸啊

Search 完個樣仲man過佢

講時講,唔好放圖

變2弟了

所以諗唔明 應該真愛

唔出聲住

隔離街後面兩次派膠先失姐，前面勁到痴肯定仲有得入

100%隔離然既波

都話勁到痴,3粒

唔洗睇了 4甩

LKK痴得咁靚

國米勁撚到

隔離街全力聯賽點玩

你地緊張到

我地就盡力前四, 望就望囼米地keep到, 唔好年年1,2月斷崖, 都唔想再係狙拎

本身大家都鍾意睇波，投入享受咪得囉

Lkk 背身好屈機

LKK屈意甲無敵, 仲有夏雞米, 老實講唔覺得干地教得好, 隊波勁人多屈意甲都夠既, 出去歐冠即現形

關注隨時人多過隔離post

其實我等緊一陣場真藍黑對西瓜皮

意甲咁多個post好似得米蘭係keep住咁熱鬧

好似以前舊登已經係咁

前幾年J 大陸佬同李安買人
推得好快

咁係高登定連登年代米蘭post都係一向多人 應該高登果時最多人

米蘭不嬲多fans

因為燈力無限

今晚你蘭然到先算

等睇乙金同大恩鏟草

個波傳比渣古 好無解

意甲連贏8場
拿拿聲讓個一哥個位出黎唔駛心掛掛

gomez反咗面益咗pessina

新一年一定閪波
仲要大恩倒戈劇本
下場對蛆
之後占sir倒戈
開始護級

都真
我蘭排係榜首越耐就越多FF
黎緊又歐霸又意杯一陣又心雄傷哂啲人就訓得
反正今屆唔再係祖記拎就得

搵夠分 已經夠 唔奢望第一

未夠班
單刀都唔知做緊咩

西瓜皮半場都過唔到

加埋plastic 傷咗姐
仲有俄仔同烏克蘭仔爭同一個位

燈到入波

失咗單刀但都入返波

撚撚屈到

牙康又成功燈中

屌

清 你檢討下

牙康同牙盜都係燈力強 唔使分

西瓜皮咩事
個個行行企企

最霉嗰陣都推得郁個post

隊隊都唔識失分

拉素一定九十幾分鐘絕殺

幾隊今晚都開大，我蘭應該都比大恩開大

連詹蛇都贏波

詹蛇儲左好耐氣

西瓜皮算唔算

OFFICIAL Milan XI vs. Benevento:

Donnarumma; Calabria, Kjaer, Romagnoli, Dalot; Kessie, Tonali; Brahim, Çalhanoglu, Rebic; Leao

冇theo
左路要現形了

幾時對真藍黑

下星期對祖
24號

Cls 拿仔國米真藍黑勁到
羅馬又係唔識失分

羅馬

賓尼兔今年好fit
乙金準備鏟草

米蘭史上好似未贏過賓尼兔

橙 T施華
咁撚慢踢咩英超

幫人破處

兩球都輸佢

Diaz 呢腳幾似樣

車

有返佳亞定好多

牙東

阿東

東

廢到

大陸治

睇到定斬上看台

新派路

加度素都唔會斬到咁

學atv 掟壽包

牙東冇人逼都傳失

牙東d 傳波鳩到

牙東成日心臟地帶斷攬

雖然越 不過射到咁能樣

牙東啲傳波仲廢過kalulu呀陰公

除左d頭髮羊下羊下扮派路仲有咩用

踼緊乜鳩又變鳩射隊

又-612m

列b

咁都有得12

下 12m

有運

咁都得

Kc

隊草

咁都12碼？

KC 鍾意攞位

穩到

好波不如好運

咁都12?

力架,列B

rebic 掂到波先

係唔係第一腳中龍射門

列b又搏到12碼

禁區傳醫院波

左路先係佢嘅世界

防中標門將

好負碌

又死好命

死好運

leao果種廢

冇咗theo 左路推進係差咁啲

閪到仆街

長傳

呢條撚樣個腦裝屎

早兩年加度素教都係
無腳法但玩後防控傳

派路而家落場都仲準過牙東呀屌你

寧願牙東學蒙隊後傳算。。。

dalot 無果種壓迫感

我突然覺得原來我一直低估左蒙隊

蒙隊轉邊好準架

儲氣斬

意粉中場低處未算低

咁蒙隊未果次重傷果時係費倫真係唔差

過到黎唔掂呢

蒙隊閪在做隊長玩分化？

牙東連廢版蒙隊都做唔到呀

牙東唔知有無蒙隊5成陰功

識貨

3成比盡

阿東姐係跑動勁d 既廢版蒙牛

今場球證支哨

講跑蒙隊都唔少
成日佢回後幫手

蒙隊係好勤力

第一年算係咁，係越來越廢又霸住正選

我地咁撚黑既

過左數喎今場

球証又黎摧毀場波

球證鳩黎

左路作廢，未見到列b

卡富係咪要變返卡窮

今場球證幾鬆手咁

查狗想點，好撚廢唔續約鳩踼？

球證收咗我哋幾錢

今場有啲打回原型feel

加油呀大恩

打防中墮後後過中堅

今場有啲以前鳩波個隊米蘭嘅感覺．

廢撚到呀東

放完幾日假散哂

水貨東

阿東真係好正

點撚樣呀牙東

係。後場橫傳再三斬線甩波/半場鳩踢上前鳩湧

東踢撚左半個鐘,真係冇乜邊腳好波

廢東果種廢

牙東真係幾能廢

皮sir 賽前都話阿東啲閱讀比賽要加強下

有一腳轉邊比大陸

屌var

VAR

紅硬

進攻冇跑動走位，防守又鬆散

紅9埋

紅撚埋

垃圾

牙東條on9 踢鳩人紅埋

直紅

唉dnlm

打祖仲有咩中場可以出

真係垃鳩圾

我屌你老母個臭閪水貪東

on9仔控撚到咁

咁廢打蛆咪一樣死

乙金剷草吧

垃撚圾，控粒波都衰過人

戇撚鳩球証，即刻收腳都紅

幾球都係咁
佢要35m,牙ben咪100m?

on9

10m當跌左

過到今場先講喇

廢東控唔掂波
跟住仲要輸球直紅

紅鳩對面隻二十狗啦

技術要加強就真
攻守都廢
波又傳唔到向前
都唔知條友做乜柒野

救命
意大利新星 勁撚到

控波廢過街場阿叔

之前唔係吹到佢係新派路咩

好細力咋wo
var就係咁on9 定格睇實好似好嚴重咁

自殺....？
換古力入黎

都唔明點吹起條垃圾留loca 仔用，好過啦

Diaz無辜到

東仔唔好話究極，佢連進化到未做到，應該借佢走都磨下

寧願留diaz 係前面hold 下波

無限放大成件事，CLS

鞋底舉到咁高 無得駁喇

自己舉到咁撚高抵撚死啦

除左高
古力有乜用？

開始任做見血時間

喱刻講盧卡仔都冇意思啦
有盧卡既可能冇牙賓

平安鐘有排禁

咁樣印落去紅硬啦

無人用啦夾硬塞返個位

湊人數

對蛆要出古力拍隊草

無得拗，腳中膝頭哥位

瘋狂中出

咪係 大家都係米蘭迷 但可唔可以公正啲

其實唔止廢東
個個都未訓醒咁

連續每場入兩球睇黎今場斷

呢球仲set

未紅都柒，打少個輸能硬啦

好撚刺激

唔輸已經執到啦

好彩中腳內側咋 中膝頭真係收得山

成班友做乜鳩

今晚應該仲會紅多個

今場好多late tackle...

對面d 鳩射都幾撚準，遲早比人入

呢下見阿東即想收腳
但成個動成太肉酸真係踢到太高

當拿

古力真係隱形人

阿東最廢leao 第2廢，完全唔知做乜鳩

踢蛆要出古力

比人㩒屌

連傳腳波都有困難

對面個恩治斯尼同拿仔果個有無關係？

佢做自己野姐

列比治
我寧願你硬爆左腳抽都叫有d野睇下

細佬

右路空到仆街

佳亞都派膠

leao踢右不如出牙豪

前季又係幫賓尼兔起機，今場似乎都係

Milan 剋星

其實應該換走佢，而唔係Diaz

羅馬仔傳向前場比列b果球
廢東都唔知要幾耐先做到

亂撚到
要不是錢馬

錢馬表演賽

真
diaz上半場有腳射得唔差

今晚有兩腳射得好撚離譜

講緊Leao

右路廢到仆街，左邊dalot都麻麻地

裂壁第3

2021打回原形
傳波無
走位配合無
防守混亂到

省中人改變方向果球如果會提早撲既話就仆街,不過佢又叻仔唔郁

周中對蛆應該玩撚完，唔使捱夜睇太好了

個波太輕易傳失
成班撚屌未訓醒咁
今場有分當贏

伊巴一早講咗唔好輕敵
成班玩自爆

賓尼兔和蛆排第10架
唔好講到廢咁

唔係輕敵啦

羅馬仔中場出身

真心想大恩教波教得起，撚撚都越教越好咁

唔記得左有波 一禁就見到柒頭東食紅

ping 高lag 機

唔岩教強隊啦大恩d 戰術好粗撚撚起碼肯試d,

半場希望屌得醒

佢自己嘈要走

撚撚後場鳩搓真係因為以前拿仔有sorry sir加持先冇出事 唔係變到同米蘭一樣未上前場就失波

leao

Leao

靚到

勁能到

百屌成材

又越反越有

leao 真係好神經刀

燈多少少

世界級

反咁耐查狗仲係廢

差D想屌柒rebic鳩傳

幾時燈到阿東成材?

同我撞名
睇怕都冇運行

難啲

扣得返見佢仲呆喺度咁唔射已經屌左出聲 點知幾秒後

一開黎睇就入波

屌能左半季,1場好波都未有

反Leao黨輸了

卡富轉個圈都仲快過對面

燈到助攻

2-0之後突然成班醒神咗

成場22個人得leao同個龍追波

molamola 大恩㩒掣，等被反cup了

傻鳩rebic連柒2野

笑死

季前熱身已經屌緊佢防守進攻慢半拍 啲波成撚日傳失 以為係未夾到 點知係人嘅問題

老實講隊波有一半都屌咗一年以上先成才，比啲時間

傳得咁柒都呃到助攻

又入兩球

除左有一球offside 唔掂波比theo 衝, 冇好波既印象了

廢東愈燈愈廢

大家努力屌

對面㩒制了

dalot幾野都放條邊路比對面

真係愈黎愈鐘意leao

古力又幫人set波

好笑在呢下都冇掂過波=冇腳好波

Ah diu,又岩wor

咁都入左第2球

歐霸有球直線,冇了

鳩控拖下時間先啦 對面唔撚逼

古力

古力好撚勁呀diu

又係古力個戇鳩

古力個垃圾

古力你含陣撚先啦

鳩到...

古力呢下似佢水準

估撚到條傻鳩會搞事

古力條傻鳩

出事

同牙東鬥廢

抵

炒咗

咁禮讓

又死好命....

咁都唔輸

多撚謝哂對面放生

又死好運

一定要鏟斷對面隻28號

馬隊搵到中場未
場場踢少個唔掂

好多未來人

激撚死大恩

Krunic on9到 反應慢成拍仲要犯規

大恩個樣好無奈

劇本黎

對面比足面...

果種廢

大恩報恩

Ben 幾時好返

好掛住阿ben幾時出得

加魯魯踢防中算啦不如..

龍馬啲龍門球可唔可以開準啲 係咁送返個波俾人攻

諗起古力俾牙朗瘋狂爆就開心

究竟古力有乜好 膠層唔能賣佢？

平

詹蛇好似想要
快手賣啦屌

leao呃埋卡拉

攝人頭啫依家無古力出青年軍頂

詹蛇留低既垃圾

leao d 動作好能hea

廢查完美隱形

賣唔撚出根本玩fm 減半價都賣唔出果d

下場對祖不如出隊草同查狗算啦

拎咗黃唔敢去

新聞吹有兩三隊有興 但膠層唔賣

諗得過隨時簡廸咁

賣咗出去都係唔夠錢買返同一個位

羅馬咁樣比人轉身,打FIFA咩

唔貪心
Gueye 夠

乙金都撚到羅隊

如果依家有loca仔

咪能留戀呢條友喇

條友人工好似幾平，可能咁先唔賣如果肯打後備

本身以為佢鄧腳 點知成撚日都要用佢

佢同BEN都係安波里
都唔知點解一個咁勁,一個咁撚廢

其實都唔係好勁呀ben 好過佢，但打第3人真係唔錯

卡富扭波仲勁過卡斯

阿查又中柱

牙查柱男

咪就係，同撚撚有私怨，連buy back都唔肯

未食飯咁。。。

咁都有得屌

牙富

屌。。。

卡富

leao即射啦

咁射大力d 都係中柱既啫

錢馬喺到同乙神聚舊

嚇死 好彩好似冇乜事

洗唔洗咁無私

卡斯

卡斯真係好撚廢呀，有無人接手呀搞臭條7號

之前佢就自己射咗 呢下又不射

排骨呢下就真係無食飯

迫害古力

岩岩睇完我轟，過黎繼續睇

等多半年有thaxxxx

Leao on9到

其實大恩半場轉陣做乜
明明上半場尾段都禁屌
依家明顯太多前鋒無人供應

幾個都腳軟

conti 變雪人未

卡拉係咪唔掂了

一次換左半條後防

又係送唔走既高薪垃圾

之前都係咁 臨尾轉424想攻 但啲前鋒完全無用 一係想防就換走前鋒 但打多個後衛都畀人反cup

皮狗換後防

應該保險留力下場

本來諗住今季睇吓佢同卡富輪流出，點知卡富咁撚勁

隊草唔好傷呀

要跑埋廢東嗰份

換kjaer

應該留力

屌咁都唔入黑到

Ah diu 又中柱...

KC中柱

我屌,又中柱

kc 同查

又中柱

以為入左

排骨逼害conti
學埋晒suso啲鳩屎嘢

弱版牙蘇

我都以為係，中內柱都可以西番出嚟

Kjaer做埋教練了

笑左

做乜鳩

LEAO果球乜撚野波

Conti

干迪都有靚解圍

@未來人

+4分鐘

守得好熱血哭能左

呢20分鐘都幾fit
機動性比之前好咗
希望佢唔好再傷

clean sheet，3分已袋

完場

咁又笠左3分

甘刀3分

血肉長城

3分已袋

終於捱撚完
10人仲要唔失波

完場,臭閪牙東我屌你老母

leao個球咁都有得入

牙東條仆街
搞到場波咁難踢

大恩d運

賓尼兔應該幾啱告仔踢
組織好好但係冇finishing

牙東同古力兩條廢柴

下個topic
意大利希望(笑)

d運 個龍絕殺個場用左

依場真係希望佢反省下
但都係多得佢幫隊波上力練防守

戰犯名單: 東,古歷,卡斯

古力好彩球12碼唔洗輸
不過除此之後都無咩大問題
做左佢可以做既野

今場好似有神秘力量咁，錢馬上身、後衛血肉長城block shoot、對面連12碼在內不停射出界

好撚艱險 賓尼兔球12碼唔入蝕哂度氣

對面值得入1球

我地都中幾下柱
打和啦

屌下場對狙準備比牙朗456

拜狗0:2 > 5:2

下場對住丙朗，大巴拿應該比人大炒

都係輸3分姐 都好過今場輸埋冇6分

今場好似坐過山車咁

入十二碼
人地中柱
廢東紅牌
比人禁住砌
輸十二碼但人地炒左

下半場負碌入波
查狗，隊草中柱

最後竟然clean sheet

卡斯同兩舊廢柴比算係咁

神秘力量

卡斯又無做錯啲咩嘅 係個下左腳傳中柒

卡斯算係咁啦
今場啲腳法好似乃咗

MVP 錢馬

ben幾時出得

同隔離街一樣，比啲假希望人哋，然後撚狗咁撚

條友就係唔肯打後備叫走，點第三人

咁都呃多幾日榜首
下場又要睇古力比人強姦

下場到古力拎紅牌

仆街仔射波都笑

傻人有傻福

細哨後人

冇咗水貨東隊波仲踢得順咗

開始覺得錢馬8m 都續得過
有冇人屌醒我

下場牙查拍隊草打雙中場diaz打cam得唔得

今場穩到，多多都要比喇

廢老係咪要過埋蛆先出得？

應該係
不過好似話佢自己想踢蛆記個場

月中對卡利亞里先有機

踢到咁唔仇冇買家
真係要續左先

無事

錢馬其實場場都好穩

真，搵場打得差少少既都難

樂觀啲諗 對拉素用牙東拍古力都ok
對祖都係KC拍古力應該都ok嘅
都係求和唔求贏架啦

下個post標題係咪阿東停三場

希望和到

叫羅馬仔上去踢防中會唔會好d

仲有咩人揀

加魯魯

終於諗到點形容排骨，條撚樣係到扮工！
好似好撚勤力走上走落，但根本乜柒都做唔到

咁kalulu防中好似好D

牙朗d走位咁屈羅馬又要獻醜

邊路同中路防守意識好唔同，我就唔太睇好佢打防中啦
而且佢喺右路睇得咁生，擺佢喺另一個位有啲浪費

佢尋日唔算差啦
明顯下半場後段皮蛇落咗order要hold波拖時間
佢出嚟護波做得幾好 有幾球都唔止hold得住 仲要轉到身扭得返出嚟

用返查同kc打防中已經係最好
預左斷不敗，唔好輸得太柒就得喇

體力下降，仲要留力

牙皮一定出古力

加魯魯上幾場表現真係應該比佢試下，不過唔好拎蛆依場黎試打防中

其實係不過古力真係太柒，好似一場好波都冇
佢寧願留查係前場，起碼有人做波

佢作用就係領先緊嗰時
下半場出佢嚟做dirty work 爆下邊
唔好expect 進攻上好有貢獻

隊波陣容深度唔夠，出哂事

啲虛火終於完 下場就見真章

今季第幾次見呢句